30歲前要做嘅事-「烏克蘭生活，你問我答。」

先講講我嘅背景，土生土長香港仔，住公屋讀一般學校一般成績畢業返一般嘅工，主要娛樂都係打機間唔時做吓運動。

有一日發覺自己真係好想出走，同埋回想返當初羨慕中國屌絲娶烏克蘭幼妻嘅故事，就係咁，喺2017年05月31號，我下定決心去改變本來定好咗繼續過一般香港嘅人生。

依家係烏克蘭同女朋友一齊住，呢邊嘅生活真係好唔一樣，特別係食同住，但搭車都係一樣咁迫

點解克里米亞？

你識唔識佢地既語言

烏克蘭文難唔難學?

冇相點傾落去

你去到番咩工?

點樣去嗰邊？
生活同文化上有咩唔同呀？
女朋友係烏克蘭人？易識？
我計劃緊去烏克蘭玩同玩女

女朋友圖呢

話說呢屆世界盃我係去咗現場睇，識咗幾個俄佬，我因為心繫烏克蘭所以都會問佢地識唔識烏語同埋克里米亞，但得到嘅回應都頗自大，我對俄佬嗰種俄羅斯係地球中心嘅文化/價值觀會有反感。

另外好有趣，你係俄羅斯用GoogleMap，Crimea係劃分畀俄羅斯，你係烏克蘭用，就無界線。

冇圖你話你屌緊烏克蘭總統都得

呢一年嚟都無專攻咁去學，但某幾種場合嘅對話都可以，例如自我介紹，買嘢問幾錢，搭車問路等等，但真係好難學

好難，好多唔同廣東話嘅發音，而且佢地啲配搭同英文字都幾唔同，例如我當初學Lutsk, 成日讀咗做Lustk。

兔仔肉腸仔圖有無得傾先

幾時試下陸路落克里米亞？

你條女幅圖呢？

我本來做TradeSupport，依家拎走咗係舊公司學到嗰套模式自己運作緊一個規模細嘅基金。淨係講呢邊，為咗拎到簽證我係開咗間公司嘅。

底褲咩色

女朋友點識，過去點搵食

巴打你女朋友邊度識？
同埋點樣學佢地語言？
遲下會去烏克蘭，想識下佢地

要點先可以係果邊重新開始

我試過好多唔同由香港飛去基輔嘅航空公司，QatarAirways/AirAstana都係抵玩之選。但我最近呢次因爲係睇完世界盃先過烏克蘭，所以係由St.Peterbrug>Minsk>Kyiv。

呢邊真係無啖好食。文化主要都係男女關係，其次就係要好主動，生活上要好主動，係呢邊禮禮貌貌怕怕羞羞會好蝕底。

烏克蘭人，當地女生其實都係好肯同你交流，同埋你好快分到佢地對你有無興，好直接唔使靠估。

玩同住都可以分享多啲。玩女如果係指落men’s/strip club，都可以傾。

成日影佢背影。

著軍服你又屌唔屌先

D女易唔易媾

比較想知當地洗費如何？
起動資金大概要幾多？

玩女唔係指剩係呢d
我同fd諗住玩十日左右
不過會玩埋波羅的海，應該有4、5日喺烏克蘭玩
核電廠嗰個tour會參加，仲有咩地方推介

你喺嗰邊係用英文生活？
如果去旅行都識到女朋友就好喇
點樣知佢哋對你有冇興趣呀

去到烏克蘭點樣識到女？ 搭訕？

巴打公司請唔請人

我屌。

好撚威

點睇烏狗無左軍刀之後一沉不起

出走前有冇怕 用咩心態面對將來?

利申:好想放底香港所有野出走

咁又未有計劃，但聽烏克蘭朋友講入克里米亞好多限制，不過風景好靚好怡人。

d女好正

呢邊啲朋友同女朋友都係上網識。搵食都係靠互聯網，做一個全職交易員。

條女係咪玩apps識

坦白講真係決心，要放棄係香港嘅穩定，同埋做呢個決定時無人支持自己。

唔識烏克蘭文可以點做

如果媾係指同佢地溝通，呢樣容易，佢地好肯開放自己，但最好學少少打招呼嘅烏文先，或讚美嘅說話。

一般行街見到嘅烏克蘭女仔係咪都好靚女 ？

烏克蘭有咩好食

講多D 一開始去做咩同點適應

我依家都係住Airbnb，約500呎，近市中心（$5,000-6,000/m），日常洗費無特別慳，兩個人支出一齊計（$5,000/m），出街食同煮飯仔大概係37比。

我儲咗四年香港支出嘅儲蓄，依家買一年時間畀自己，另外嗰三年嘅錢就做資產管理。會先睇睇自己呢一年係咪應付到。

如果有第二次對望可以對佢地微笑，有回應就可以試吓打招呼。另外無嘢買都可以行多啲商鋪，然後係唔係都問佢地問題，盡量開放自己同當地人傾計。

巴打可能要講多少少咩係烏狗同軍刀，我唔明

軍刀= 舒夫真高

我都係 留左基輔3日

兔仔好慘

咩味架？

當時一心想走，用咗近一年去準備，都無諗怕唔怕。心態上可以話係比衝動戰勝咗，想做咗先睇吓個效果先。

出走絕對係一個好值得嘅體驗，巴打有咩要牽掛？

我盡量出街影多幾張，呢方面烏克蘭比俄羅斯正

有時影佢地嘅時候，佢地仲會擺pose畀你，好頂癮

Yes, HelloTalk

樓主女朋友好正
睇番港女

More

淨係學識幾句佢地已經會好開心同你交流，就好似你聽到鬼佬講唔該咁，絕對值得學少少。
而大部分後生嘅都可以用英文做基本溝通，真係唔得就要靠圖同翻譯。

more

唔識俄文/烏文去叫雞，係咪會畀人斬到一頸血

見咗女方家長未

儲左大約幾多錢去？夠唔夠洗？

樓主姓何？

10個有7個都 （非正式統計同埋我求其啲 ）
烏克蘭對於我嚟講無咩好食，真心。不過都有幾間心水餐廳成日去，但一般嚟講都係比較啖味。

一般嚟講：

唔係叫你影野食呀
我要女呀

巴打講當地語言有幾流利？

D野食

學緊俄文 去到有冇用？

識左囡囡幾耐先成功拍拖？

巴打依家係做緊咩工作呀

啲野食真係幾劣下

巴打留個TG比我,我人在харьков

咁熱情

我做嘅準備：
-先上網識當地人做朋友。
-認識當地嘅歷史，了解起碼嘅文化。

如果係呢個過程搵到樂趣，會好自然地想得到更多，慢慢就可以適應。
作為一個男性，好合理地去關注事業同女伴，但我當初又真係未諗掂呢兩個問題就做咗決定，都係慢慢去理順。

初頭點學俄文？

野食同物價貴唔貴？

有一日發覺自己真係好想出走，同埋回想返當初羨慕中國屌絲娶烏克蘭幼妻嘅故事，就係咁

個撚個盲哂？有女睇就唔洗屌？

上網識當地人係 Facebook定VK？

仲有語言同工作要點克服？

好感興趣 麻煩巴打解答

樓主而家幾歲？

食物又粉又紫

啲女嘅質素
啲野食嘅質素

留名,連登組團去

好貴租喎。。

嗰邊唔係收入好低嘅咩？

有冇女女介紹黎

巴打邊個城呀,出來見個面啦,呢邊得我一個香港人

準備去烏克蘭, 咩時間機票平, 同埋咩月份去最好呢

果邊d男人同女人平均幾高？驚唔驚條jer無鬼佬咁大滿足唔到條女？

正面圖

準備左D 咩過去

烏克蘭 同 愛俄力 打完仗未？

女都要靠人介紹
好打極有限

鍾唔鍾意食 Puzata Hata?

要烏克蘭妹
你識條j

平時係個到有咩做

巴打喺lviv住？

d女大波嗎
易早熟早殘嗎
多唔多細粒大波，定通常大大份
係香港唔識當地文點溝佢地
烏妹係香港邊度出現多

lm

係咪隔離登開咗post嗰個巴打

141

女朋友對白飯點睇?

葡萄

留名

難道你又好靚仔？

係咪外國人都易識到烏克蘭女

果邊啲人一個月搵幾多錢港紙倒先夠生活（包埋住）？
同埋你係香港過去之前搵幾錢個月？

留名學野
問下當地人會唔會排外
多唔多中國人

我呢方面無概念，但烏克蘭經濟要反彈真係唔容易。

巴打好勇，留名支持

問：會唔會歧視亞洲女仔？
冬天係咪真係凍到出唔到街？

烏克蘭女易唔易溝？
性方面開唔開放？

估到 等於支那佬同塞爾維亞佬果種自大

使唔使包養條女？定aa制

我由唔鍾意今屆首主題曲慢慢洗腦到會哼吓，俄羅斯今屆搞得唔差

Chicken Kiev 係咪真係烏克蘭菜嚟

樓主係咪呢個網識架 但我幅圖右上角條大嬸點睇都唔似26歲

我無試，有次食飯叫咗碟兔肉都唔敢放入口，但當地人話係唔同我地養個款兔仔。

我會畀心機出街影多幾張㗎啦，放過女朋友啦。

呢個網同女溝通要錢

咁又唔會，幾公道，有哂價目表，同埋呢個行業一定有人識講英文招呼你，唔擔心。

是咪無黑lin
你女友啲髮色係天然定驗
如果係天然,下邊啲毛係金色定黑 (多年黎鬼妹嘅下邊完全係迷 )

未影過添，會整返張。

d囡囡質素好差，完全揀唔落手

我問過，雖然每個家庭都梗有唔同但一般都係要3-6個月先會見面，而見面通常都意味住會結婚。

儲咗四年喺香港支出嘅使費，暫時無慳住使都夠做。

睇嚟係連登遇到朋友

個邊d 人工同生活指數點？
香港高人工d 定個邊

無錯
d俄妹義工都幾helpful, nice

巴打唔答之前d問題

盡做啦巴打，烏克蘭出名多靚女，多我一個話你知唔多幾多，但嘢食真係唔太啱我呢類被縱壞咗嘅港燦，文化差異都好大，都好值得分享。

烏克蘭個邊打完仗未 ?
以前聽新聞都有講同 愛俄力打
但到而家都無咩講

多唔多烏克蘭人岐視亞洲人？

點解巴打會想識雞
我收入唔穩定，幾千到幾萬，有時會負數。
講英文可以，但有時唔夠做。

只可以應付某幾類情況，好似機械人咁淨係識聽同講某啲特定句子。

之前好似又係有個烏克蘭巴打開過你問我答post

個邊樓價點？

點睇歌手Aga江海迦？

極有用，俄文係呢到通用，但聽講政府想慢慢去俄，不過每一代人都識俄文，會繼續通用。

有機會既話會唔會打算移民去個度？

Trade support 係equity/stock trading? 開頭仲以為講shipping個隻.

巴打真心幾勁? 之前做ibank or broker?

巴打過去果邊儲左幾錢

生活要好主動 可唔可以講多少少
我個人都被動 去呢啲外國生活會唔會融入唔到

支持

拍拖的話唔使好耐，因為你好快就知佢鍾唔鍾意你，可能第二次見面都可以。

全職交易員，我會咁稱呼。

點解揀烏克蘭唔揀其他？

嚟呢到住真係要學自己煮嘢食

樓主自己煮開咩野食多？
會煮咩香港野食比女女食？

播妳D歌畀條女聽

咁就識貨

樓豬今年幾多歲？女女幾多歲？
烏克蘭交幾多稅？
烏克蘭人聽開咩genre 嘅音樂？

你係果邊做咩工? 開支頂得順嗎

巴打幾大, 要幾多budget?

無香港嗰種死版同怕蝕底，好隨性好開心。

點解住airbnb?

烏克蘭有冇便利店，有的話買支水幾錢

烏克蘭街頭會唔會有陣怪味？
出入靠啲咩公共交通工具？

原來你搬左去住

我無學俄文，我選擇學烏文，一開始用Duolingo，之後用YouTube。

烏克蘭係咪五天工作？
烏克蘭有冇傭人？

如果慳住買可以好平，一個人住hostel再煮埋嘢食一個月可以做到$3,000-4,000。

其實唔識俄文又沒人帶又唔係讀書，真心想知點樣開始

樓豬電話用緊咩台？
烏克蘭最興盛嘅產業係咩？

梳，下次會注意。

樓豬覆回覆個pattern 咁特別嘅

朋友x2

黎明

VK之前會容易少少，但一嚟無經營過二嚟當地又block咗，可能Facebook會容易啲。我用HelloTalk。

語言真係要去學，少少都好過無。

工作都係慢慢去望個可能性，可能同女朋友一齊去其他地方WorkingHoliday。

巴打本身對邊個地方感興趣？

28歲去緊29歲，突然想係30歲前做啲改變

仲有綠色，佢地食到yumyumyum

即係你今年30歲, 想問你拎咩visa?
以前香港同屋企人一齊住公屋? 唔需要比家用?

巴打，有冇試過喺烏克蘭叫雞
有嘅話，detail

俄羅斯人同烏克蘭人之間相處如何？會唔會互相唔妥？

烏克蘭人點睇車臣同俄羅斯之間既紛爭？

巴打好勁 加油

巴打唔so我,唔想見到香港人？

巴打自己trade option ?
Which market ?

好睇城市，我住係首都會貴啲，但佢真係平租嗰啲我住過又真係頂唔順。

咁又無，無啖好食嘅餐廳就有幾間仲記住

屌你老母個絲

我啱啱係Lutsk返Lviv，下星期返Kyiv，但都仲係離Kharkiv好遠
聽講Kharkiv好多大學，應該多後生女，巴打住得開唔開心？

另外點貼TG出嚟

烏克蘭人需要中醫嗎

ElizabethWBtitain你tg揾我傾，過幾日可能過Kiev

烏克蘭麥當勞抹枱既都正 。靚女最愛麥當勞。晚上Poshtova ploshcha地鐵站附近大把女。

lmlm

你一個月基本支出一皮嘢，當地人工資中位數唔係講梗得千幾？

大户嚟喎。

樓主可唔可以答下當地人普遍一個月既收入既幾多？

我推薦QatarAirways/AirAstana，月份要睇地方，我個人鍾意雪景，1月最可以配合埋佢地嘅新年同聖誕。

其實都未認真考慮過
岩岩係澳洲畢業回流大半年 事業未起步 三字頭又殺到黎
不過心入面一直想離開香港 而且好羨慕愛偲個故事
所以一路好嚮往Ukraine

30歲前要做嘅事 - 過去烏克蘭屌閪

有咩嚮往？網上見到果堆野同你現實有好大出入,化文同地方好多都差過香港

都係簽證同錢，最重要呢兩樣。

我都係咁諗

當地人點睇2014年烏克蘭革命

交幾錢稅？佔你收入幾多？

除咗女有乜娛樂

樓主應該有啲家底，嗰邊 5～6千蚊嘅租先住得落。

香港應該住梗豪宅。

烏克蘭有無D本地烈酒
定係都係飲VODKA多

巴打條野細過鬼佬女友有冇介意?

樓主仲諗唔諗住返香港

仲有無諗住返香港？
仲有無掛住個ex?

時差差5個鐘有無影響你做全職交易員？
同條女有咩話題？

有D想理解，你同女友有無咩文化衝突?

一樣幾好奇這方面

樓豬講到自己住公屋都做到 有無咁堅啊

用緊咩身份留喺嗰邊？

你條女好唔好屌？淫唔淫？

係西歐個時識幾個烏克蘭女仔，老實講靚既好靚但又好似唔係特別多，有d生得似突厥/中亞人

係咪真係周街都好似網上講到成班model咁？
網上講到烏克蘭好撚窮，外地人去到冇乜錢，個條件都除時好過當地人？
好多當地女人反而想嫁比外地人？

樓主幾高？
係咪要高先溝到鬼妹

見到你問先打算去食，一陣行埋個公園去試。

星期一至五都係開工，其餘時間都係行吓街同買餸煮飯。同香港唔同嘅係之前有份正職同埋唔會煮飯。

巴打識路，暫時係，但下星期應該返Kyiv。

唔係啦，第一次開post，呢邊應該多少少認真嘅巴打。

我問過如果第一次見面嗰餐我要求AA會點，佢話就算再鍾意都唔會見第二次

所以呢邊無白飯

巴打果邊嘅人平均收入幾多？
咁窮會唔會多拜金？

好睇情況，但語言同自信係重點，如果你問媾女。

option佬 ?

我聽講佢地會打兩三份工，我諗係見仁見智。
我打咗6年工儲咗4年支出，咁樣好似易少少參考。

又出奇地唔多覺，我本身以為會見到好多中國人，每次佢地問我係咪支那都要好畀心機解釋香港。

冬天最凍幾多度?
支持邊個政黨?

樓主依家有無工返緊?

無：諗住搵咩工返?
有：幾錢人工?

btw 烏克蘭生活指數同香港比高定低? 平均月收入? 另外有無容易俾人歧視?

屌你老母呀屌絲

如果我去烏克蘭可唔可以嚟搵你

多謝支持，真心。

暫時支那未打佢地主意，所以佢地都未去到會歧視我地，只分有興同無興。而好一部分好鍾意韓風。

冬天真係零下十幾廿度唔多出現，通常都係負幾度，著夠衫唔好出咁耐街都好玩。

子華都有講啦，香港地，性觀念真係無得拎嚟同人比。

俄羅斯妹已經正 烏克蘭妹不敢想像

巴打好勁
一個人隻身過去，想問家人依家係支持定重係反對你係個邊生活？
另外可唔可以post多d風景相黎睇下

佢會返工會有收入咁樣囉，主要我出，但佢會搵位畀錢，例如我成手行李佢去幫手買車飛，我搵位佢買嘢食咁。

最初攞現金去? 有無開銀行ac?外國人難唔難開?

有冇偷食?

係，但我覺得好一般，只係一大嚿麥樂雞無跟配甜酸醬。

唔係啊我之前用HelloTalk。

聽講白人嘅體毛剃得多都會變黑。

入面唔係有芝士嘅咩

巴打用咩visa過去㗎？

佢話開埋公司 應該投資之類

呢邊我自己嘅使費大慨係香港嘅1/3（兩個人一齊計就變咗2/3），當地人嘅人工真係好廣，答唔實，最低工資係UAH3,200/m。

想試下喺嗰邊生活

佢地咪有個手套擊掌，我改用頭頂埋去

同生活有關嘅都逐條答緊
多謝你地陪我過呢個週日。

仲打緊，一講政治就係傷心嘢，俄佬好霸道，烏克蘭政府亦唔強，內憂外患。

唔會，暫時未見到有人歧視我，你肯講幾句烏文佢地都會好開心。

香港而家呢一代性開放左好多
我意思佢地易唔易同唔係情侶關係ge人上床

求攻略個度可以搵咩工點簽證

東歐女人對東亞男人一般有好感，雖然唔想咁講但要多謝韓仔
練大隻少少，學幾句佢地D話，有自信少少就ok

唉 身為香港人覺得佢地好慘
無端端自己國家要比左人

都係長升，同埋都多人租Airbnb嚟住。

你屋企係未有錢? 去完日本又去烏克蘭

咁容易放低屋企人

樓主打算點
打算定居長住 定係1-2年後就返黎香港鬼獄
有無去識當地華人圈子

BTW 樓主總共儲左幾錢港幣 同埋 做邊類生意

唔係呀
如果喺香港發展唔好，咪諗移民囉
旅行就一定會去㗎喇，嗰邊咁多靚女就心思思d

想你講多d女呀
多謝你就真，令我哋知多咗烏克蘭係點

說好的照顧屋企人呢 已經玩厭架妹啦?

所以都係諗下

架妹厭了

我都佢地愛的抱抱

特工殺手feel

咁人工比起香港係多咗定小咗？
因為比起香港仲要俾租自己出黎住

點樣先可以識到烏克蘭女女

有無去rave party

喺lviv住過兩個月
見到第二張圖有啲似city hall
就估你喺lviv

樓主香港一個月洗費都萬五，仲要係公屋仔，佢依家每個月支出，係當地人最低工資嘅十倍。

言之尚早，我自己都好期待呢趟任性會帶我走到邊。

係前者啊，勁人一定數唔到我，我只係一直都有呢個夢，出走，交易。之前係一間broker&fund到做，細公司嘅小職員。

過多一排要去東歐做野，會留一年半載，個邊係咪好悶冇娛樂

樓主用緊咩VISA留係個度？Working hoilday?
過左呢年又可以申請咩證件留係個度？

巴打去邊到?

匈牙利

布達佩斯夜生活聽講幾精彩

見你圍到皮生活 trader 過幾招黎搵食丫

人工一樣就制唔過啦，除非你依家份工都係非人生活啫。

日本打工肯定仲衰過香港。

你幾高 你條女幾高

有OFFER老死都去日本.

果邊上網方唔方便
快唔快?
易唔易斷?

巴打睇開邊個市？ 有5個鐘時差，港股咪好難trade? Btw 之前去咗烏克蘭兩個星期，我覺得D野食唔差喎

有d機遇同見識，留係香港一世都唔會有

係咪多數鬼妹都肯含撚吞精？

點解有百幾萬唔留起香港算

女朋友咩cup

暫時夠我食呢一年，依家就好似買咗一年任性返嚟用咁。

簡單啲講排隊，好多地方都需要用到呢個方法，但當地人呢方面好有效率，因為如果你真係乖乖地等，有排都唔到你

想要嘅話就要企硬去爭取，呢一點係我係香港學唔到。

聽落唔算係喺嗰邊生活喎
只係拎錢去使一年，睇吓有冇辦法喺儲蓄用盡前搵到維持生計嘅方法咁解

六年前去過烏克蘭睇歐國盃
俾我個感覺好正

烏紙對港元差唔多1:1
但當時搭程輕鐵只係2元
後尾見人唔買飛
直接俾錢條賣飛仔
只需要1元

仲有飲過杯黑色
冇酒精既
應該用麥整出黎既野飲
又係1元杯到
好鬼正

不得不提
嗰邊應該90%女都係著t back
好認同樓主講
你肯影
佢肯擺post比你影
爽到high high

簡黎答 吊嬲

多謝，你地嘅支持好幫到我，我會畀心機分享。

溝烏克蘭妹易唔易先

其實你講既每件事
其他國家都會有不過有唔同既問題

我覺得你真係唸住拎哂d 錢同野去之前
帶小小野去個邊住半年一年睇下點先啦

我有時都會問返自己呢個問題，我諗係因為當時咁啱玩HelloTalk嘅時候，烏克蘭人比較熱情，傾得埋。

真係on9先諗住留起香港

你明呢句就明
唔明就永遠都唔明

傾乜嘢多

唔係男女朋友關係, 容唔容易有sex先

但香港全部都係問題

世界無讀烏拓邦
但我真係未見過一個地方仆街都咁

個D人只睇眼前個十年, 跟本無必要晒口水同佢地講.

瘋狂通脹仲未醒, 要真係港紙掛RMB瘋狂貶值先諗走咩. 個陣真係走都走唔到啦.

操流利俄文，有咩快捷有效途徑

佢懶得煮嗰陣先輪到我落場，大部分時間都係佢煮，佢煮肉，湯，麵，餅多，我會買醬汁自己加返重啲味，當地人口味比較啖。

我煮過炒飯，滑蛋，烏冬拉麵之類因爲太想食。好掛住譚仔

覺得點？好唔好食？嗰次去俾人帶咗去幾次。初頭就幾新鮮嘅，接觸下烏克蘭食物，之後再去就覺得麻麻⋯但好平

人地覺得眼前重要D, 無辦法.

其實去到外國, 仲要係美國/歐洲/日本, 落到地先係真正開始. 真係覺得唔岩你仲有退路返黎. 但而家香港一有乜冬瓜豆腐, 就真係無退路.

政治既野, 一日都嫌多, 話爆就爆, 不過香港人唔讀歷史, 唔會明呢D野.

我29，女朋友26。
我呢邊間公司係掛名拎簽證，無業務無稅交。
講音樂淨係留意到每次見到佢地嘅MV，都有好多靚女跳得好性感 唔好意思呢方面唔清楚。

Btw 好佩服你有呢個勇氣⋯

可以喺烏克蘭生活、識/食烏克蘭妹都係我嘅夢想，但實行唔到了⋯

我暫時做緊全職交易，有分一嚿錢係開支戶口畀呢一年嘅任性用，暫時未有壓力。反而擔心呢邊無買保險出事唔知點算。

有無興趣搞烏克蘭+香港配對活動?

我29，我暫時買一年時間畀自己，所以有兩年以上嘅預算都可以。

純粹因爲以往旅行都係住Airbnb，用慣咗，有無其他推薦，坦白講無去研究，畀你捉到。

因為我都有類似打算
依家慢慢準備緊
不過唔係烏克蘭

去之前學左幾耐俄文？

ching做邊行？

介唔介講邊度

New zealand 呀
不過都要多年

留名學習

咁耐得一張背影相

其實係睇發展姐
邊個知你人定可以定居起外地
如果兩年後返香港，個兩年會唔會哂咗又係一個問題

便利店有但唔係連鎖經營，起碼佢地唔似係。
一支1.5L嘅水大概係UAH15-20，我都唔記得，一陣行超市再望望。

你去外國個2年真係乜都唔做咩?

無可能晒左2年LO.

同埋2年時間跟本唔算得D乜, 除非你香港月入5皮以上.

Lm

咁仲ON09...

其實香港咪一樣要交稅.

去日本找4皮爽過香港找5皮好多LA. 除非你真係唔使交租, 唔使家用, 儲夠錢移民.

其實找到呢個數, 4皮同5皮個lost rate咁低, 你一定好鐘意香港, 一係就睇錢好重, 算死草.

做咩尻咁多人問女

下個假期想去烏克蘭

屌你老母絲

日本稅係香港兩倍
香港交五萬日本就要十萬

另外租間屋要一萬
香港你有得痴屋企

25% 都叫低

因為真係整體索好多

唔問咁多無謂嘢
唔洗圖
只係想問樓主一樣嘢
你條囡大唔大波, 係咪普遍都大波

想知華人係咪特別受女性歡迎
睇過文
俄佬成日飲酒 大男人
烏克蘭係咪咁

就因為你痴屋企先避左租屋/供樓, 覺得好似無問題者.

其實成件事本身就係一個問題.

不過找5皮都痴屋企. 你都係留係香港算數LA. 你跟本唔會獨立. 去日本自己住, 淨係做家務都夠你收皮返香港. 唔好講錢.

你跟本無能力去外國生活.

25%換外國發展機會, 跟本就係賺.

你係香港, 而家個樓價咁升, 你跟本追唔到個通脹. 你跟本唔知香港發生咩事.

想問溝女方面

樓主係咪好健碩或者靚仔？
30歲
好似都開始有肚腩或者脫髮問題了woh
咁都溝到女？

可唔可以分享多D溝女方面

我係俄羅斯都睇左咁多年，靚係靚既，今年25
見到有好多人問點解去點樣去，其實睇你自己想點+點諗，睇人工就點都簡香港
Btw,樓主幾歲

你講樓的確係，我都買唔起

但唔係人人都真係咁憎香港，去得到外國就咩都唔理都要過去為咗離開香港嫁嘛
我會唸幾年之後返黎點算

烏克蘭妹定俄羅斯妹正d

Between,屌絲

所以話你繼續努力係香港打份5皮工lo.

去外國發展就係要付出, 想離開香港就係要relocation. 你入黎呢個post做乜? 你估個位巴打無付出就去到烏克蘭咩?

建議巴打小心dd 說話
你直接話copy 舊公司果套可能違反保密協議
有心造你其實唔難

一開始打算返黎, 就唔好諗出去LA.

你份工5皮, 你出去個成本一定比其他人高. 你都係算數啦.

去新地方最難係語言同識朋友，
不過樓主做呢行，膽同口才都有返咁上下

其實咁睇啦
想離開 未必係因為憎恨
而係現實問題
當講緊幾百萬 先可以買到2－300呎單位
事業發展 眼見無乜路可行
明眼人都知道香港經濟泡沫越吹越大
越黎越大鑊
前景暗淡情況下
想遠走他方係好正常
老實 我相信有唔少人因為經濟條件
已經放棄結婚生仔 甚至拍拖
如果可以去一個新地方發展
未嘗唔係一個機會

巴打講
應該是工作流程果類野
呢d應該唔屬於保密範圍內

烏克蘭一成人有愛滋病

其實我都一樣覺得香港灰
買樓生仔我都唔敢唸

大家其實只係選擇起香港繼續向上爬
定去外國take risk 試下

倒返轉唸某d 國家好似烏克蘭，日本咁的確你唔洗擔心住
但佢地既0 通脹，自己國家既文化
好似日本咁你又你咪可以唔識日文既情形下lead 到日本人升職做manager 先

所以香港發展唔一定差
只可以話"生活"同hea 一定外國好過香港

我係咁唸

會
又畀你捉到，但唔係街頭，通常都係樓下咁上下嘅地方，我適應咗。

靠好迫嘅巴士，好迫。

好多人話想過日本生活
但係日本並唔係大家想象咁好
至少工作上我就覺得比香港可能更加地獄
只係講套禮儀
有幾多人係可以受得到 日日都要咁撚樣做
如果係過去玩 退休過日子都還可以
真係要過去日本工作 真係不了

香港要繼續向上爬真係談何容易
位就係得咁多 越向上爬越少位
今日香港 係處於守成期
根本就無可能出現大量高層空位出黎
而坐緊高位果班 無十幾廿年都唔好諗住佢地退
就算係退 個位亦都未必到你坐
果班皇親國戚 外國回流子弟
已經make好位
就正如古時 打一場仗 可能可以由卒仔升上去做百人隊 千人隊長
但係和平時期 就要係咁熬資歷

趁後生 仲有本錢可以輸 真係應該冒下險
否則到4-50歲先黎想走出去 到時真係輸左 就真係無得翻身

以前讀書時 老師同我講過
好多老細都係學歷唔高 因為佢地無乜可以輸 創業支付成本細 所以佢地好易下決心走出去創
相反高學歷 一般都可以有份唔錯工作 佢地創業意欲低 因為佢地創業成本太高 冒太多風險

講到尾 條路自己揀 仆街唔好怨
有改變既心 有跳出去既條件 有面對困難既勇氣
其實 仲要考慮乜野

唔理決定點都好
但聽完你講好有火

無論係打工上位，出國，定創業

我只係講事實
事實大家都知係點
只不過大家都係安穩慣
做鴕鳥 等件事發生先算

問心 你真係覺得香港經濟無問題?
真係可以繼續繁榮落去?
而家只係等個大泡沫幾時爆
到時幾多人仆街跳樓
就算香港經濟可以苟延殘喘
你又覺得可以同內地城市爭咩

香港優勢已經越黎越少
社會仲係不斷內耗
我睇唔到香港有任何希望

有機會 我都想走出去
奈何無本事
只好大家攬住一齊仆街

果到嘅女人通常幾高？
當地女人會揀當地人做伴侶定外國人？

兩樣都係睇情況，可以係可以有。

下定咗決心就可以每樣都慢慢做少少，學少少語言，識少少人，發展少少事業。

Vodofone/Lifecell。
聽講係Programmer。

我都有用HelloTalk 點樣搵到人Match

想學西班牙語

我逐頁逐頁見到就覆

多謝正面嘅留言，支持緊我前進。

我今年會係29歲，我有Work permit係手可以用Working visa，但暫時未用到。

一齊住。係香港地有幾可唔使畀家用。

有，試過一次，無咩值得分享，想聽邊部分

俄佬基本上睇唔起所有唔夠佢地打嘅國家公司球隊或者係個人，所以唔算相處得好完美但基本上都生活到。

車臣無問過我呢方面幫唔到手，但我諗佢地都唔得閒管其他國家住。

多謝多謝，正面嘅留言好有推動力

慢慢覆緊，梳。

講多啲啦

巴打有無做緊交易？我好想搵到志同道合嘅戰友。

我開呢個帳戶嗰陣係做期權多，依家想開始返但想理順咗手頭上嘅資源先，主要做環球期貨，美股同港股。

操作工具用緊MultiCharts, Oanada, eToro, InteractiveBroker.

我未見過，聽講都無。
我開過樽喇叭牌出嚟，攞佢地命

打唔打算移民烏克蘭？

終於搞掂，睇吓見唔見到我。

我好同意。

KIEV果間極多人 外面聚集好多人 感覺唔安全

佢地啲統計數字信唔過，你當睇中共啲數字就啱。

另外我唔係搵當地人錢，不過講到支出我都仲想再慳多啲。

我今日問過最低工資聽講係UAH3,200/m，但咁低人工房租都唔夠畀，我都唔知平均家庭月入。

烏克蘭人會唔會好仰慕歐盟？
佢地點睇烏克蘭入歐盟？

工作場所裡頭可以，街就真係唔好啦。

羨慕呢一點係同路人，同埋原來用愛偲就唔會畀人屌，受教了。

但你應該會諗澳洲？

批鬥大會 正式啟動

做愛做的事

呢句真，香港對比呢到真係好好多。

可以過嚟望咗先，既然一直有嚮往，離開香港唔係得烏克蘭呢個選擇嘛

非也非也，日日都諗方法唔好畀呢年白過，畢竟係用錢買一年任性返嚟而已。

同我地點睇雨傘差唔多，都係對政府好失望，有啲去到絕望。

無交稅啊，我收入唔穩定。

女伴幾乎係我做人生決定嘅關鍵。係呢邊我學識咗去享受生活，唔似以前係香港日日打開個Excel就同人比賽點樣快啲結婚上樓買車比人工鬥升職。

就咁去公園行吓都夠做。

睇完巴打你既經歷 好想學你咁 我衣加都算叫做係全職Trader 但無乜儲蓄 應該都要定個目標畀自己

可以留個telegram 可以得閒搵你吹下水？

我住$150一晚嘅Airbnb見到個廚房已經唔想用，終於有一次走去用就出咗隻小強

但想住裝修無咁舊嗰啲就係要$220一晚左右，數係咁計，我香港住公屋住一樓都幾年無見過小強啦

開間雞蛋仔啦

有，溝香草/蜜糖，好平好好飲，有諗過買返嚟香港賣，好抵玩大家應該會有興。

巴打做short 定long 多?

我女友係你鄰居羅馬尼亞妹 東歐妹真係世界第一 又顧家 又靚 身材又好 恭喜哂ching 我哋要將呢個風氣係香港宣揚開去

講真想同佢返嚟住一排。

唔知點解最近TradeSupport係求職市場好似好熱門，想試吓報投行，又係一個夢想嚟，公屋仔好想入投行威吓。

有啊

無，歐洲時區其實好過亞洲時區。

咩都會傾，傾吓大家啲朋友，傾吓大家屋企人，傾吓食咩好，傾吓新聞，傾吓YouTube，傾吓天氣，好多好多。

有，我會容易啲呻醋，佢就會容易啲表現自我。

但暫時大家都知道文化有差異所以都會去理解，呢一點同以往喺香港嘅感情都好唔同。

只係將用嚟係香港買人人都掛喺口邊嘅價值觀嘅錢換咗嚟買一年任性

歐陽一心粉絲講呢句說話好似有少少唔知點咁

鬼妹

過客，我諗我唔會係呢到長住，無呢個打算。

咁我可能過份崇烏同埋誇大咗

夏天嚟周街都著得好通爽，夠造低我地班港燦㗎啦。

可能真係窮但我又唔覺得好多烏克蘭人要乞食，大家各自各精彩，我唔覺得佢地窮，物價唔算過分地低。

當地人想出走主要係對政府失望，有啲去到絕望。可能同香港人想走差唔多原因。

我170。
要有自信，我見過矮亞洲男同高白人女嘅組合。

平均好廣，答你唔實，但今日求證咗一次最低工資係UAH3,200/m。

香港有錢都拜金啦，拜金主義呢樣嘢好睇個人。

咩都有做啲，巴打有無交易開邊款？

聽講最凍零下三十。
未有。

有，全職做交易，收入唔穩定。

低，物價低6成左右，樓價低更多。

無，無畀人歧視。

巴打幾時嚟？

咁姐係樓主仲未見對方屋企人？ 係咪諗住同女朋友結婚？ 其實宜家啲烏克蘭年青人大約幾歲結婚？

多謝咁正面嘅留言，多謝支持。

少少擔心得嚟又支持我出去見識，佢地都覺得我太溫室無見過世面。

知道。

現金，提款用銀聯。

無開銀行戶口。

咁搞法日日都要偷先夠，邊到偷得哂，無。

好似有，牛油芝士好似係必要其他任加。

我暫時用旅遊簽證。

間公司掛名拎Work permit only，無業務。

我都係抱住呢個想法

明白，唔易。
但直接表達好感對佢地嚟講好合理好容易，所以唔難成為情侶。

搵工簽證我都無經驗，我搵Agent開公司同申請work permit。下一步可以用work permit搵Agent申請working visa，但我未做呢一步。

完全同意，我有一模一樣嘅體會。

我買緊任性，未去到放低家人。
不過講起放低，放低家用就真係唔容易

打算同女朋友生活一排。

唔打算長居烏克蘭。

無識當地華人，我諗九成要我講普通話

我儲咗四年嘅支出，我做緊全職交易。

講女女都係講到自信，要望住對方講嘢，要微笑，要主動，要畀錢，要買花（單數）。

我好開心搵到知音人分享，多謝支持。

一定少咗，打咗好幾年工都加過薪，呢邊要重新計過。

我呢邊租都平過家用，其實計落慳咗但錢落人地袋唔係屋企人。

下定決心？我一開始用Apps。

無，識唔到朋友帶我去。

咩因由會住係呢到兩個月？

巴打依家住邊到？

我覺得可以出國做嘢好賺，唔使玩到裸辭又可以見識吓，巴打做盛行？

娛樂同香港比真係欠奉。

我用緊旅遊簽證，最雞。

我自己本身搞到份work permit喺手，每年續一次就可以長用working visa。

巴打做邊個市場？港股的話維他奶依家係我list裡頭。

我170，
女162。

上網方便。

夠快做交易。

試過住有啲地方會斷。

主要做環球期貨，美股，港股。期權暫時擺埋咗一邊

巴打做開咩交易？

巴打鍾意食乜，好難得有香港人啱食。

如果你個如果真係果出嚟，我要跟返你搵食喎巴打

落地的話，你直頭可以搞投資移民買兩層樓收租置業。
生根就唔使外人多講啦

咁巴打可能都要出走前了解多少少其他地方，以上種種係烏克蘭都可以類似但不同咁重現出嚟。

如果你聽落唔似，就先當唔係就可以

係咪突然個故事貼哂地先

係，呢幾年個通脹令到物價同六年前比差好遠。

黑色嗰杯叫Kvac，係唔錯。

可能多過90%。
係幾開心。

逐版逐版逐條逐條覆緊，梳。

溝通好易，媾就要啲心機，肯做就可以。

通常傾文化，但去到後尾發覺直接表達心意更好。

唔易啊。

我好怕有部分以高樓價自豪嘅港燦。

學語言我唔係專家，都係慢慢每日學，但我專攻日常對話嘅句子。

我意思係我本身算講到流利俄文，有咩溝女快捷有效途徑

好一般
但可以慳到錢絕對係好推薦。

點解可以咁啱聽
我都係抱住有咩唔得返嚟好容易，但再唔出去就出唔到去。

巴打
人到30前總係突然想做啲轉變。

無

巴打打算去邊，同埋點解會揀呢個地方？

無學俄文，學烏文，一邊去一邊學，去之前無學。

咁男女朋友關係 烏妹係唔係任砌？

做過交易員之後轉去做助理，依家跳返出嚟做交易員。

烏克蘭靚女咁多影唔哂㗎，唔好咁啦

我都係為女而來，同埋男孩子，理解理解

另外多就係問錢，同為香港人，都表示理解。

好有趣地，我同屋企人分享呢邊識到女朋友佢地第一時間係問佢返咩工，而唔係關心我地嘅相處同日常。

會係幾時放假？

去過俄羅斯，都係覺得烏克蘭比較優勝。

唔係。

醉酒呢個問題好似係歐洲不嬲都嚴重，烏克蘭都有呢個情況。

唔會特別受歡迎，除非佢地未見過華人。

完全唔健碩成日畀朋友笑有肥仔波，正常樣因爲咁大個仔都無女埋身。

有啲肚腩，無脫髮。

真心要有自信，我已經洗咗自己腦覺得可以用嗰肚腩嚟媾女。

條女肯跟你返香港？你養埋佢？

如果想係烏克蘭玩一個月 Total 應該要有幾多錢

難唔難溝到正妹

btw 屌絲

可唔可以講多啲點做全職交易員

有無樣/名睇下

個場克羅地亞對俄羅斯，我咁岩係基輔間酒吧睇
成場人都支持克羅地亞
最後克羅地亞贏左，老闆仲請左我飲酒

係，真係見仁見智。
我29。

New zealand
純粹因為個policy 唔洗坐太耐移民監
同埋個環境都ok
不過要放棄周圍去旅行既機會

基輔有無咩夜場介紹， 10 月可能過黎玩下

樓豬話唔打算長住 到時女朋友咁點

我係港股同美股正股，期指有時用嚟對沖 不過未去到可以全職嘅level

因為之前係Lviv多，所以都係食西餐。我一般食100蚊港紙多D，我估因為個價錢所以好食？

Btw好羡慕巴打你，我夢想係一邊環遊世界，一邊炒股

樓主好勁。

我自己都想試下做trade,本身做accounting 野想移民可能冇人理。

如果想自己做下trade support, 點入行？去外國移民做trade,有冇得諗？

寫緊fx algo 巴打本身有code底？

港女/港男(狗公)：偷拍，報警

羨慕你有咁既勇氣

佩服
好似樓豬玩股有一手嫁喎

Ex 係俄羅斯人
Slavic 女真係可以好撚絕情

哈哈都係多得上次個烏妹推薦

完全明白而且支持。世界好大，無必要俾香港綁住自己，特別係後生大把本錢出去闖。

唉⋯反觀自己⋯被綁了⋯

請唔請人

果面d人高

唔撚要兔腸仔相, 要囡囡相呀!

鳥克蘭D妹妹好似好撚大個波...樓主真系識食

留係香港嘅你比心機努力工作!

樓主最初拎咩visa過去？過到去直接開公司？想知你第一步消行

trade support , 既fg/ 3-5yr exp人工range有幾多到

移民監呢句好ngn 耳

d客係烏克蘭人??

感謝巴打
一個人係國外識應唔容易
所以加油

多地方用到銀聯嗎? 多唔多Global ATM用? 有無手續費?

只掛名? 唔駛睇收入證明?

+1

其實每個地方
都有好同唔好既地方
睇你點睇

6 年前去烏克蘭一個叫Dnipropetrovsk (到今日都唔識點讀！！！) 去睇歐國盃
喺fans fest識既人
佢地當時係好羨慕香港既繁榮同經濟
好唔順d天然氣俾俄仔控制住曬
同埋搵錢唔多
再講多d政治野
就會唔講住，會講返場波咁

Dnipropetrovsk, 喺我眼中好靚
但基本民生野就落後
連d輕鐵軌斷開左一截
都可以繼續行落去
行過幾條街
又見到有 d樓冧左冇人理咁

跟住去Donetsk, 即係薩克達主場
又係一個好靚既城市
繁榮過Dnipropetrovsk
但後尾個球場其中一忽俾俄仔定唔知乜軍隊炸左其中一邊

咁最繁榮，相信一定係基輔
不過好鬼多有錢9屎俄佬
即係土豪咁
反而唔多like

想走而唔好後悔
真係去個樹住返一年先
至作決定la

不過我既料係6 年前
out曬
等把打起身補充下

咩途徑搵，價錢，條女質素服務如何

男女各平均幾高?

租屋平均要幾錢?

當地人平均一個月收入係?

但都係真

有道理，我無我無我無。

語言同圈子真係一開始未砌好嗰陣好痛苦嘅問題，會懷疑自己做緊乜，我嗰陣仲走去Google「自由」究竟係咩意思。

係，我指個運作嘅概念，唔係方法之類。
但巴打有道理，說話都係唔好亂講。

淨係打個眼色唔會傳染到我嘅

幾中心聲，打咗幾年工開始爬先嚟諗出走，呢個決定都花咗好一段時間去諗。所以我依家咩都唔敢話埋，香港本身做慣做熟係會唔捨得個機會成本。

「有改變既心 有跳出去既條件 有面對困難既勇氣」
巴打講中哂成個故事嘅重點

我地係香港跳出去易過好多人，我覺得我有呢個福氣/運氣得到呢個選項，就要去珍惜佢。

聽落巴打其實可以再做更多，點解灰死咗係到唔想再郁？

我形象中大部分都係165-170咁上下。

當地人主要都係慣咗揀返當地做伴侶。

我無畀錢玩所以母語揀英文，想學嘅語言就揀烏文。

樓主可否分享d奇拳心得

唔算好抵玩但又一定要試一次嗰啲格調咁囉

未有呢個打算。因為女朋友都唔想住係烏克蘭。

men's club? 埋單幾錢

睇嚟烏克蘭作為旅遊對象都得到大家好評，唔錯。

聽講東北南都係講俄文多，西就烏文多。但以我所見俄文嘅滲入程度好高，比母語更通用。

好似南部會講一種俄烏混合語言，佢地自創咁，唔同地域係會差好遠。

咁走佢水貨黎hk 囉

我記得一開始係覺得呢個國家周圍都好危險

但溝通落都係好人，好多人好肯幫我，試過成個袋漏低咗佢地會keep到你返嚟，等咗我3日。又試過漏低notebook，都肯幫我寄去另一個城市。完全溝通唔到咁濟都好肯幫你帶路。好多好人好事。

想改變個班自然好想親歐脫俄，但俄佬點肯放過呢大嚿肥豬肉。

我有機會過黎玩， 有無咩night life介紹？

我過多幾年可能有返經濟能力都想移民

我好開心認識到戰友一齊交流。

但我唔識留Telegram，我試一試，「somewhereliving」。之前有巴打畀過佢個名出嚟我搵到佢，你可唔可以留低個名畀我搵？當然你搵到我就唔使搞咁多。

女朋友點睇香港？

佢地雞蛋仔好複雜，又芝士又火腿，最癲係捲住三文魚魚生食

當時做short side多，但本身個人賭性都重，都幾鍾意long。

顧家，靚，身材。
我都要講返句恭喜哂師兄

我會唔好意思咩都佢做哂咁幫手分擔吓，但好多時都真係佢做哂

好型，起碼你即時型咗先啦。做人都係想威吓型吓啫，我聽朋友講幾間大行都走咗人，我好想狗衝返嚟試。

巴打做呢個位做咗幾耐？嚟緊有咩打算？

未見，我諗都要結婚先見到。

有呢個想法，同居咗好一段時間都相處得好好，可以再睇再諗。

佢地慢慢愈嚟愈遲結婚，由20左右改變到去20中。

明白
可以開雙線，網絡上用Tinder之類嘅交友apps，自己係咁行街搵佢地傾計。我諗去一次一星期嘅旅行都夠，如果日日都係以媾女為目的咁用時間。

我諗都係睇個人，始終佢地信教。
我只能夠估，估大部分當地女生都唔會將性當禁忌咁收收埋埋。

多d女相得唔得先

可能一齊去其他地方，暫時有傾緊呢個可能性。

點玩法？因為報團同搵女都會令到使費增加頗多。

美股呀 你自己開hedge fund?

我比較容易覺得佢地正
所以我會話唔難。

堅梳，下次會注意，係愛偲。

巴打有冇睇過高登有個post,話幫香港人搵烏克蘭老婆，咁易搵到咩

果邊寬頻上網同手提電話月費大概咩價錢？

我記得自從year2睇「走進我的交易室/Come Into My Trading Room」之後就沈哂船，好想成為一個全職交易員，呢本書教哂成套功夫，同埋有好多額外參考，好值得一睇又睇再睇，改變人生嘅其中一本好書。

我依家主要都係日常做資料搜集，做資料分類，做數據分析，不斷重覆咁做呢堆步驟。

日日都同自己講風險管理風險管理風險管理。

有，但要搵搵，你試下加我Telegram我晏少少搵畀你，今日星期一好多嘢要做

“somewhereliving”

我西班牙對俄羅斯嗰場係俄羅斯酒吧睇，唔敢叫出嚟但好傷心，周圍都係俄佬。

要坐幾耐，之後咪可以補返周圍去旅行囉？

環境包唔包括女？

依場我直頭入場睇
西班牙入波，得我一個係到叫
週圍d 人好似死狗咁

Thanks a lot

有間咩chick，同埋有間係唔知叫咩hermas隔離。

有無巴打幫幫手

我唔打算長住都係因為佢咁諗
如果佢想長住我就搞埋個working visa每年都續㗎啦。

我都係試咗咁耐覺得係時候迫自己一迫先跳多次出嚟試，三年前都試過

咁梗係好食啦

講呢啲，試下加個Telegram先啦同一個夢想。
“somewhereliving”

多謝咁正面嘅支持。

入行可能啱啱好，好多人請緊TradeSupport。我舊鋪都請咗兩個

後者答你唔實，因為我都無經驗，我連下一站都未知

無，但工作需要迫自己學，寫寫下發覺唔使好勁都可以寫到，就拎埋嚟玩。

我都用緊好幾個Algo幫自己手，不過主要都係靠勁嘅coding朋友。

Btw, Forex好啱Algo做

的確，搞到我有時影景都怕影到人，好作賤咁

多謝，我會話呢份勇氣都係由羨慕慢慢誘導出嚟。

多謝。
好多手啦 呢啲血汗經歷真係

呢一點都係真，佢地比較強調表達自己嘅感情，鍾意同唔鍾意都啱用。

你唔似掛住呢間嘢食

多謝理解同支持，好開心呢個分享有咁多正能量。

好奇一問巴打畀咩綁住咗，我都好怕綁住咗就走唔到所以就畀衝動行先，但我自信心仲係唔夠。

咁唔係重好咩，唔會拖泥帶水

講到請人咁誇不如諗下有無得合作，好似貼地少少
我諗要再擴充知識/搬過嚟用，但呢邊打工唔多啱香港人，產業差咁遠。

我印象中，
男：170-175
女：165-170。

盡做盡做

我覺得我當初搵咗個貴Agent，唔知佢收得特別貴定平但效率好低，但始終開咗個頭都想同一間跟落去。
我先搵烏克蘭Agent幫我開公司，再用公司牌照申請Work permit，下一步我未做，係要用Work permit申請Working visa，呢一步又要另外搵中國Agent幫你同北京搞。

唔開公司就可以搵人請你/直接用投資移民。

有無攻略：
得都想屌鬼妹

我估35-55k?
有無巴打都幫手分享

香港。
呢邊純貪圖美色。

多謝，多謝

熟客?

男：170-175

我住首都暫時無問題，GlobalATM即係點？手續費睇返香港銀行個別。

如果未改policy
兩年可以有永居 終身有效
旅行主要因為個地區去邊都遠
唔關女事

只掛。
唔使。

樓主不如開間仲介啦! 咁撚多巴打想去烏克蘭識女.
有得諗呀! 屌你~

一早有啦 不過小心俾人呃錢 好多係借識女為由集團經營呃錢

巴打印象都好深刻，好同意真係個個城市都唔同，好唔同。試過為咗去識一個女孩子住Nyzhin，乜都無，夜晚好恐怖咁，當堂覺得佢好man好型。

我諗唔使一年，可能住幾個月都大概知，所以試一試個機會成本又未去到想像中咁大。

街頭佢地會叫你去/自己上網搵地址。

價錢好似都要上千港紙。

高質，另外與其話服務不如話佢比我更享受

想問下主要既策略 我自己做開short strangle,butterfly

男：170-175，女165-170。憑印象估

我係首都租一大間要$5,500/m。

平均答唔實，只知最低工資係UAH3,200/m。

風險管理風險管理風險管理。

真心

好似千幾。

但入場淨坐淨睇佢地跳舞唔玩就好平，百幾好似。

佢都麻麻地香港

我自己都係，但相對上貼地啲現實啲。

坦白講我呢方面好弱，成日都想慳錢無咩點玩

我記得多年前有聽過一句「幾多錢先係錢」，當時嗰位朋友係想推動我走出去做，邊做邊試邊解決。

然後我都係今年先開始做
但一直記住佢呢句。

所以先叫樓主自己搞個仲介, 有心想識女最少都要比錢買張機票去烏克蘭掛?

想過嚟試下住同搵錢，唔想定居係呢到。
同大部分香港人一樣

嘩，烏克蘭都咁貴

烏克蘭人平時收幾點？有咩娛樂？

開公司搞生意有咩要注意？稅啊交陀地啊之類

一千hkd一個月 點生活?

呢趟長旅程都有影吓其他，頂住先。

美股我張list暫時有NFLX, BA, SPY.
無，我自己做咋，如果有一日開到又係夢想成真。

天氣點? 會否成日陰/雨天??

無，不嬲唔搞呢味嘢，靠自己好玩好多

我未試過畀寬頻，但手機LTE share出嚟同自己都夠用，夠快。

$25-30/m，8GB。

好彩佢地贏波，唔知你點出返嚟

grad trip 想係香港出面住返一頭半個月咁

其實係，好吸引我呢類怕怕羞羞。

人生不可 患得患失

半熟，唔想同客戶咁熟。

Agree，老實對香港未來已經好絕望
讀完中學做咗幾年野準備跳去日本讀語言學校，再上大學

NFLX等佢升番一日我就會入
港美炒足成日? 唔搵份hea工消磨下時間?
我而家都算全職炒 開始覺得悶 想試下其他野

btw欣賞你咁有勇氣同行動力

我覺得想睇個城市人民質素有樣野好實用 就係司機既駕駛態度 肯讓人or唔響𩣑 當地人既態度唔會差得去邊

how o?

都係
我仲要著西班牙波衫

印象咁深主要都係歐國盃同烏/俄妹
同埋港紙喺嗰邊好好洗

如果搵得返香港人工
先可以考慮移民嗰邊

學巴打話渣
其實好多烏克蘭人
同我地香港人一樣
都唔想留喺樹

我覺得要移民去烏克蘭
除左女
要再搵多一個理由去support

你諗住去日本讀咩先
未必好似你諗咁樣㗎，可能你喺畢埋業，喺日本搵唔到工，逼住你返香港，香港又唔識日本d大學

LM

22

最想係攞永居權，之後就係個邊長期發展，唔再返香港

巴打覺得嗰邊治安如何？
出夜街洗唔洗好小心？

有冇去過啲Sunday market可唔可以比相嚟睇下

我有fd之前就好似你咁諗，佢依家做到想自殺咁，諗住12月辭職返香港

可能係個別例子嘅，不個所有fd包括我都離開日本

Btw,希望你成功，仲重要唔好入Lawson

多謝巴打
係個邊諗住讀IT，做隻
自己都好怕去到個邊入唔到U，大學畢業又冇公司請，淆到仆街

IT方便係點就唔太清楚，不過應該好過香港嘅

最保障嘅做法係，係香港讀大學（揀是但一科日文科），咁嚟到日本先讀語言學校，或有d大學院都有得讀嘅

當然要睇你有幾多支金啦

巴打做trade support就話可以走出香港又可以搵到錢
做其他行業可以點搞

記得唔好揀東京地區，包你頂唔順

即係想返黎香港 再同烏妹結婚過人世？

巴打係玩 stat定 ta?

我都打算過去日本讀IT做IT狗
唔想騎劫樓主個post
留個tg傾?

大阪都係

wmc1228

我覺得大阪幾好啦，可能我要求低

我個fd就係喺大阪
都埋大阪城市位得好少，娛樂點都唔夠東京

娛樂呢d 後話啦，至少生活到先，香港真係屎都冇得食

可惜我返香港

巴打應該有返咁上下學歷

冇
A0,專門學校畢業，毅進仔

咁都返香港，西利
基層打工生活既話日本一定好過香港，巴打竟然返香港
講住咁多先啦唔想騎劫左樓主個post

樓主加油祝你同女朋友移民成功

追左第一頁
想問樓主 你過去個陣幾歲？

政府工點都好過我依家份工

有咩問就tg我
wmc1228

女朋友本身做邊行？

囡囡真係幾高質
多唔多老左變肥婆

好羡慕樓主既勇氣。
自問有學歷冇專業冇家底，有英國passport都唔敢番去生活

想問Mila Azul, Anna AJ呢d裸模喺Ukraine出唔出名?
佢哋係我女神

樓主係基輔？我係聖彼得堡
我簡俄羅斯都比人閒言閒語成日講

樓上太多追唔哂，其實你做咩生意，我都一直諗緊有咩搞下好

同過東歐妹一齊 真係發誓以後都唔會溝港女 你班港女除左識講廣東話之外有乜比得上人 仲以為自己好索公主咁 人哋無論樣身材性格都好過你十萬九千倍都冇你班垃圾港女咁高要求啦

去佢鄉下好warm 雖然唔識聽 但都感受到佢屋企人好想令你有賓至如歸嘅感覺 佢呀婆煮啲東歐餐好撚好食

巴打我認得你之前開過你問我答
之後比人起底仲同你女朋友報串
香港有部份人真係痴撚線
你同你女朋友都要加油

不如同一旦巴打開個TG Grp吹？
@Alexx980

算啦 過左去 不嬲有啲連登仔係痴線架啦 憎人富貴厭人窮 放心 我哋OK絕對無俾d小人影響到 多謝哂 港男放眼世界吧 放膽試下 失敗咗都可以叫做試過冇遺憾 共勉之

Alexx980

同問

樓主依家平均一個月洗費幾多?

自己知自己事
只可以講timing真係好重要
就正如好多人話齋
人生最遺憾事
讀書時無屌過學生妹絕對係其一
好多野過左去 就返唔到轉頭

除左做野同留學之外 仲有冇其他方法可以係烏克蘭stay 返一年半載

同你分左手之後啲態度可以即刻180度轉變
之前text 返佢 啲語氣冷酷到呢⋯⋯

咩事飛你?

一匹布咁長 由本來唔洗long d 變左long d
大家都忙 捱唔住

巴打介唔介意講吓嗰間係咩agent?有冇網頁介紹？

咁樓主有冇返過香港

其實個女仔好慘
我諗你應該知我係邊個。

如果行呢一套，你過到去會做乜？

唔會啦，我嘅熱情專長都唔係呢方面。

好多都係呃錢。

當時都係做Naked short多，最鍾意高波幅嗰陣遠一遠覺得贏梗咁做。

自己識啦喂
搞個交易交流會唔會開心啲。

供需嘛

好似大部分白領都係返9-6，又真係唔知佢地有咩娛樂

我危機意識都唔夠重，只係知掛名唔使理佢。

今日問過係商場做Information center有UAH15,000/m，所以連官方數據都唔使盡信。

天氣嚟講，Apple weather完全信唔過

咁不如遊埋波羅的海三國，或連埋北歐。

我當時笑到停唔到，好尷尬但佢又好似留意唔到定廢事理我。

巴打你全職炒嘅日常生活係點，準備功夫同賴以維持嘅心得都分享吓。

多謝支持，我嘅勇氣都係由人地到得到，好開心如果可以分享出嚟。

呢樣都聽過，用呢個做例子的話佢地算老實同友善。

好難想像會想由香港移民過去，我覺得去試吓生活融入當地文化，等自己唔會太港燦已經好有得著。

暫時出過幾次都無事，可能只係未遇到好等錢嘅壞叔叔。

盡量都唔好出啦除非有party玩。

露天市場去過幾個但唔知佢地係咪只限Sunday，我下次去再影影，因為每次去都好悶完全無嘢想買

咁又諗唔到，但我估好多人出走都係想見識吓先再諗未去到移居。見樓上有巴打講幾個可能性都可以用工作性質出外見識吓，相信好多搞法，只要你真心想做。

諗到下一步會更新一下

TA做交易決定，Stat做大量前後期工作。

多謝，呢個回覆好有力量

我啱啱先住落一排咋

佢上年係美國溫室打工。

唔多，真係幾多歲都貪靚。

多謝支持，我好開心可以將呢份勇氣分享出去。
唔好浪費手頭上嘅資源

又真係唔錯
女朋友話唔識佢地

我依家係Lviv，你係St. Petersburg住？住咗幾耐？

同埋咩人會點講你？

我全職做交易。

巴打好似好有經歷

咩東歐餐好好食咁癲？

$10,000。

但如果話用其他方式補完呢？我都好想出國讀書但無呢個經歷

咁長時間唔做嘢同讀書想留係到做乜先

巴打無畀佢同化到睇嚟，你都要向前走啦。

LongD真係

我算好客氣咁劣評緊佢，真係唔好用

啱啱住落咋

巴打有無一件好想做好夢想嘅事？

樓主大學讀乜，又會做交易員既
Finance 嗰d？

好羡慕巴打你既勇氣

想... 但驚唔夠錢

有冇玩過一夜情？易唔易揾女

落bar 飲野

我想問下巴打你幾高
我170cm去到會唔會比人笑
好似d女最矮都17x

其實想relocation 既好現實
如果你係香港都係撈唔店，點解覺得你去外國會撈得更好？

Lviv 真係好正

Trade support 有咩入職要求
樓主一開波點入行？

工作都係做番老本行
生活方面想識多d 唔多國家既人
試下融入當地文化

依家都不停學緊d 生活技能

支持 睇到好熱血

又係你條煩膠.

其實呢到講移民個D, 大多數都無撈唔掂呢個問題, 而係諗將.

而且移民係好多國家, 唔同玩法, 唔同demand同requirnments, Keeping open mind先係重點. age, funding, ability, connection, background etc唔同factors唔同地方都有唔同weigh. 玩法同rules都千變萬化, 當然有錢係絕對優勢, but, 無錢並唔絕對劣勢. 『撈唔撈得掂』我只會歸類為投資移民. 只係其中一種. 移民呢, 年輕就係本錢, 年緊大先要靠funding. 你呢D死老野同香港廢老無分別, 因為諗野自我中心都一個點. and never consider others. 典型垃圾香港人思維.

老實講, 由研究移民開始, 真心覺得世界好大. 係香港住耐左, 我知香港經濟以前係好好, 文化國際地位都係世界都係top ranking, 好易有大香港/香港係世界中心既心態(而且上一輩真係咁, 佢地會咁樣教你). 但事實係, 全世界經濟, 係上一個十年其實好多地區都追到好貼, 而香港係無乜點進步過(head room, 支那攪死香港, etc).

唔好介意我咁直, 因為呢篇唔係俾你睇, 係唔想閣下呢D負面唔撚想走出去既人係到阻人擴闊眼光.

money is a thing but everything. 係香港同支那, 找錢係易(早幾十年), 但大把人有錢無命享.

真心認同LP個種肯為夢想/目標去踏出第一步個種勇氣, 錢只係工具, 睇錢太重, 通常都會因為錢而放棄左D更重要既野. 我知香港唔鼓勵除左找錢以外既野, 但呢樣真係好病態, 係成個社會同文既病態, 嘔心到仆街個隻.

好多TYPO

如果有得揀我都想移民
但係父母在不遠遊
唔放心放低老人家
自己走左去

你係咪on9 嫁
你係假設緊人地好似你唸咁

一黎我唔係老屎忽，我仲係二字頭
二黎香港除咗錢就冇其他？傻的嗎

中國既影響係有，但同你份工作上唔上到位有咩關係？你講到十幾廿年前你就上到位咁
個陣大學你都入唔到啦屌

都話唔係俾你睇.

而且你咪講黎講去咪得個一套, 邊有假設, 晒氣LA你. 廿字頭死老野.

你小學雞？

點解你又會覺得係香港都係撈唔(掂)先去外國?
又點解香港都係撈唔(掂)，外國就撈唔掂?
你覺得香港比外國更易撈得掂?

..."有一日發覺自己真係好想出走"...

巴打有咩原因令你有出走的諗法?
祝你個邊生活愉快

想問你覺得果邊治安如何
係咪真係好差？

老實講我覺得香港咁難玩撈唔掂好正常
上面條2字頭死老野見親移民post 就會入黎踩尻人

學上面果位巴打話齋撈唔撈得掂呢個因素咪又係投資移民先會睇重，有幾多人會投資移民呀，大多數都係揀技術移民/住夠一定年數移民

咁我想知點可能住夠年數移民，搵到工?(同技術移民相同?)旅遊?(可以咁長期簽證?咁無收入都捱咁多年都有錢喎)

我只知有四個方法移民，投資，搵工，婚姻，政治難民

有得揀都想移D仔女走，留就留自己

搵到工唔一定等於技術移民bo
我自己理解技術移民既定義，例如it ，會計，工程果類就叫技術移民
但有d 國家只要你搵到工就算冇技術都可以比工作簽證你留低

舉個例子，例如日本咁，你冇技術得個文科既大學學位，但只要你識日文係日本搵到工有公司請你，就可以申請工作簽證留低，住夠一定年數就可以申請入籍/永住權

就好似之前有對夫婦都去左日本耕田，但佢地係香港讀既大學學位同耕田完全冇關係

仲有好多其他國家例如英國，美國，澳洲咁，不過我冇詳細研究

我都想去日本姦田

無 我係拖泥帶水果個
口水情歌真係害撚死人
反而分左手慢慢跟上佢既諗法

利維夫個邊唔講俄文 我去到可能會被人歧視
斷斷續續都有大概2-3年，之前旅行stay過幾個月，1年幾兩年預科，本科最近先因為有獎學金而開始
俄羅斯人普遍會先唔睬你，可能都係種族歧視 不過熟左會好friend；平時好少聽到人點講我，聽過有俄妹話我cool 我個樣同髮型班大陸人成日叫我陳浩南
Btw,俄妹俄佬聽到我香港黎會覺得好勁
試過酒吧有人打架，成班警察查牌，諗住轉場個陣，個警察睇完我護照問我中國人，我答香港人，個警察隔離個警察都話香港同中國唔同架

交易 出入口定咩

支持ching，可唔可以貼多的風景相

巴打 人在烏克蘭 如果想係當地㩒美元/歐元有冇辦法？

25

主修統計，副修數學。
做交易因為自從試過一次之後發覺好鍾意呢種感覺，返唔到轉頭。

希望分享返當初吸收返嚟嘅呢份勇氣再揚出去，多謝

我會推薦呢個地區嗰個遊船河，一次過去好幾個國家。

無。
搵女係指？

我諗出嚟傾計算係，好多地點選擇咁解，佢地真係可以傾好耐。

我170。
聽講最矮152。

咁我單純少少淨係想過嚟媾女

巴打人在Lviv？今日好似見到有兩個香港人，一男一女，隔住條街對望咗兩眼。

好似無咩特別要求，佢地要嘅都係hand-on experiences，做得愈耐愈著數，但結構好簡單，升唔到去邊。

我一開做Prop. Trader先。

融入文化同埋學生活技能已經用我好多時間

張相兩年幾前喇

多謝多謝，唔好浪費呢份熱血，一齊宣揚出去。

香港係唔錯，但如果覺得無地方好過香港就真係唔識討論落去

錢真係好重要，係唔夠嘅時候就。但幾多先係夠，夠又會點用真係各自各精彩，識用先係重點。而香港地嘅病態觀念係淨係教你搵錢先係重點。

香港地，人人都知搵錢同儲錢幾重要，但搵咗返嚟儲起咗，究竟點用？

我都係日日同佢地講吓做緊乜，希望大家都順順利利。留係香港都係做差唔多嘅事，好彩有家姐細妹幫手。

我會話一直潛藏係心底裡，諗返點解，可能因為一直嘅成長都好標準，當然係低標準加運氣，成世仔都係靠狗屎運碌到今日。基本上係好多嘢都未試，但又好羨慕，好想做唔同嘅事。

多謝巴打，但可唔可以貪少少祝埋邊到都愉快。

暫時唔覺，但我好少出夜街同蒲。

意思即係拍拖嗰陣好多文化差異？多嗰多嘈交？

每次有人問都好畀心機解釋香港唔同中國，但佢地反問唔係中國咩嗰陣又唔可以話唔係，講到護照唔同先開始有人慢慢信

同埋其實俄文全國通用，絕對唔歧視。

金融市場嗰隻。

晨早開工再幫女朋友買早餐圖。

即係開唔開放d女？
我有朋友移民到美國成日食到大食女

都係用銀聯ATM，但我未試

女圖呢
吊

30頁唯一一個要樓主貼多啲風景相，其他全部女, 錢, 移民

你地督食東歐妹 我就食東南亞

東歐妹係咪劣得好快？

THX巴打,估唔到個原因係咁純粹,我以為發生咩事驅使你咁做

當然可以啦,祝你邊度到生活愉快,交易長賺長有

This post inspired me

thx 巴打 我自己再google 下

說來話長

Tg?

當然係思人多d

感覺好慢活

香港己經將找錢=Dream

其他地方係為左找錢去實現Dream. Dream唔一定要好偉大, 好似你咁想媾女其實己經係ok.

外國教育, 好多時都鼓勵小朋友做d自己想做既野先. 香港就由細開始教讀書, 考好d試, 找好工, 賺大錢.

個goal set去邊就會係邊到停.

我覺得香港又冇你講到差得咁離譜。

睇日本，個個咪又係讀小學中學考公開試上大學，畢業去in大機構，面試一個大hall in幾百人，人哋肯收有內定就等如成功，否則又係浮沉。入職個個晚晚OT，識到女結到婚老婆唔做嘢管家，老公喺外面打滾，打到放工都要去居酒屋唔返屋企。日本生活都只係營營役役蟻民咁。

咁當然唔會係全部都係咁，但應該都係主流啦

你咁講我只會覺得岩一半.

日本教育,職場可能好病態.

但你如果有去過日本d resume or 小學教育有了解過, 好多時都無咁負面, 反而好鼓勵創意同興趣發展. 可能社會生活, 文化規則日本係好嚴格, 但人地唔會乜都拜金, 其實日本人都有好係為左夢想同發展興趣.

只可以講, 日本可以有科學發展同技術各方面都出色好多, 唔係無原因.

同埋日本新一代都唔再係為左找錢而做白領, 唔少都選擇逃離職場. 唔會盲目崇拜金錢. 相反, 香港你睇如大家所說既child登, 都一味諗買樓買樓買樓買樓買樓買樓買樓.

只可以講, 睇日本呢國家, 唔好咁表面. 不過日本人口多, 競爭大, 壓力都大, 同香港無得比. 香港係呢方面係幸福小小既. 但只係小小, 但講教育, 香港可以話係大失敗.

明明講樓主烏克蘭生活 又變左日本

我都覺
成日都要將日本同香港比較

想樓主講多d烏克蘭，唔知將來會唔會喺烏克蘭生活，不過一定會去旅行

我錯, 唔應該應個d 外國=日本既傻鳩

你係未番工都可以隨時用到電話?

唔係㗎
冇嘢做嗰陣咪玩電話囉

好想去烏克蘭呀

多唔多中餐廳？

支持支持
不過其實你係咪都係用英文溝通多.
見你話唔多識俄文

由其「日本去旅行好生活就唔好」呢句濕鳩嘢真係害咗唔少連登仔
連登仔/香港人最興就將啲嘢黑白二元化

有冇諗過一年後巴打同女朋友嘅打算 會唔會叫佢過嚟香港一齊住

嗰邊好似幾多愛滋

呢句真，真係唔係好好多

其實用下腦就知呢句嘢戇鳩到無淪
不過我就費事講啦，肯用腦諗下都知點反駁到
由其對日本有興趣，鍾意去嗰度旅行嘅人，都知道日本有乜嘢好，又點會「生活唔好」呢
而嗰啲位扯返勻已經好過你香港/其他地方啦

唔該巴打 尋日去銀行問左 atm只可以㩒到UAH 想用香港銀行卡㩒外幣就只可以去櫃台辦理 仲有額外3%手續費

屌乜撚野絲

大部分景點去哂 有冇咩地方/餐廳推介？

無追post
番咩工
點移到
語言點搞

想問下種族歧視嚴唔嚴重，由其現在烏克蘭被侵併，當地極右勢力抬頭，你對此有冇咩想法？

想問巴下戈邊啲人對紅酒需求大唔大？定都係飲烈酒多
同埋當地人鐘唔鐘意飲甜既飲品？

樓主覺得係烏克蘭做咩生意有前途?

兩個禮拜前係果邊 真係好正 物價又低

我而家係dnieper 我都係靠google translate 只識講烏黑蘭hi 同 thank you呢邊d人真係好nice 之前上網識左個女仔 佢幫我整埋4g又幫我入錢開4g 又肯帶我周圍去 又肯同我食飯

我諗巴打朋友本身都成日食到女，吓嘛？

唔肯定但上咗年紀都會保持女人味嘅都佔大多數。

多謝

好開心做到呢個效果
下一步要做出嚟

亂影一通無乜主題

今日星期六，依家7點都嚟緊，佢仲瞓緊
我全日都坐係張床咋

係烏克蘭我覺得住係一個好大嘅考驗，如果個馬桶/坐廁，同埋廚房無法令你有家嘅感覺好難住落去。

唔多，有都伏多，唔伏嘅貴多。
總結係想食就自己用東歐食材加中式醬汁煮。

有咩唔同呀？

多謝多謝，動力多多都唔嫌多。
係啊我同女朋友都係用英文，我買嘢畀錢先識用少少烏文。（女朋友無乜東歐嗰隻口音溝通落都順利）

未諗，唔知同東歐文化有無關，但佢唔鍾意計劃遠一遠然後轉嚟轉去唔成事所以都係見步行步，我唔多慣。

咁大家小心啲記得保護自己

你女友性格似我

暫時幫你搵咗呢啲例子返嚟，3%又唔算過份，就算講緊住你都唔會全部使費都要用現金畀。

下次會注意

又唔算好多推薦，因為旅行都係去市中心就夠，我推薦就會講到好遠

無返工啊，無移民啊，用女朋友做翻譯

唔算好嚴重啩，我聽女朋友講都係國內經濟政治多，好少講到國外。
我等睇政府可以有幾脫俄

我諗唔大紅酒需求，唔係成日見到晚飯有紅酒。
好少見佢地排長龍嚟買嘢飲，我諗未去到好追求但唔會唔飲啩。但咖啡就肯定好多人飲。

我答你唔到，我唔係生意人頭腦

巴打去咗邊到遊歷，有無圖分享？

我諗我一開始都係咁，你會留幾耐？
同埋好女仔要識多幾個，唔好收埋自己。

你依家工作同做生意有咩分別

有無見過中國餐廳? 日本餐廳?

我係睇世界杯中間冇野做去左烏克蘭三日
去左切爾諾貝爾 其他周圍行下咁咋

佢係香港loser黎
係比鬼妹破處

我黎旅行一星期 呢家第4日 今日佢帶我落pub 聽日帶我行公園 岩先落pub拉我去影即影即有 我心跳得好快

Ex都係烏克蘭人 最後敵不過longd

俄羅斯人其實肯花時間解釋佢地會明

但要小心大陸人 唔好隨便暴露自己政見

我都係尻估，未去過烏克蘭 搵機會去下先

Stocks?

人在基輔
想問下爸打脫衣舞抵唔抵睇
Thanks a lot

成日要自己刷返乾淨個馬桶。好多時都唔係咁好坐

但香港地大家都講幾多歲要點點點，呢個思想真係好唔同步。

又有道理，但呢個國家金融交易唔發達，我諗出入口較易。

有，一唔知食乜就會揀返嚟食，好食嘅都比較貴，所以我話自己無點慳錢，今日大使少少，用咗UAH2,000。

我嚟咗咁多次反而仲未去過

可能美國女孩子會更主動，呢邊男孩子都係要做主動。

仲話唔係幸運小子，玩到咁埋有無機發展？

想問你地係邊到識？

我諗都係人夾人。
係啊做金融市場。

抵，好抵，非常抵。
一定要去。

之前係出面讀書識 都一齊咗大半年 同埋居 有同埋佢屋企人一齊去旅行 但嗰陣以朋友身分去 佢話廢事屋企人尷尬

пузата хата?

已做左女朋友 有日佢帶我行公園 我買左束花
用google translate show左兩句
me: do you have boyfriend?
she: no
me: will you be my girlfriend?
she: no. what you mean? yes
佢超好
得左 我後日返hk 半年後再返黎

儲左一年支出，介意講大概幾多嗎？
有冇個range, 即係10萬，廿萬，大概就OK

另外治安好唔好

喂 巴打 識你呀 相認

唔去好過 好撚悶

其實有乜好玩，直接D唔係仲抵玩

咁應該識落唔少，會唔會再繼續追求烏克蘭女生？
定其實咩國藉都唔成問題？

一般般，但其實好抵食。

恭喜哂，如果係基輔見到我就打聲招呼，話唔定之前我地相遇過，見過好幾對亞洲烏克蘭嘅組合

咁你當中間15萬。
我覺得治安都係正常咁大把，我未遇到問題，但見佢地成日報失蹤嘅青少年都覺得好驚訝咁大個人有咩可能走失。

Viber/WhatsApp/Instagram/Facebook/Telegram相認啦師兄

竟然係咁
好，直接拎你呢個結論當去咗。

好玩同抵玩又有唔同嘅，講抵就點都係抵，夠平。

其實我仲走唔出 仲係好掛住佢

G持

今日返左hk了 有機會下次見個面 我同佢約左下年一月再飛去見佢

加油呀longd！

畀個底線自己，試埋就死心係咪有效果啲？

我覺得longd堅辛苦，但見過成功所以，加油巴打！

巴打，我哋兩丁友而家喺基輔，有冇興趣相認

我喺Poshtova Ploshcha海旁坐定定等睇煙花，巴打你地喺邊？

有冇聯絡方法，我哋聽日會轉青年旅舍，未plan 行程

遲咗覆，我24號晚飛走咗，19號先再返嚟。
巴打留幾耐？行程計劃成點？

我29就走lu，而家喺切爾諾貝爾

我喺克羅地亞

未來都應該唔會點去烏克蘭，一次應該夠

有咩感想，有無咩阻滯？

識英文嘅真係好少，同埋真係有影相昆狗

影相收錢嗰班好串，但我唔明點解搵到食，唔合理。

專揀落單華人

唔好意思樓主，想問下宜家烏克蘭物價係咪仲係好低？黎緊10月會去玩7日左右，如果帶4k港紙夠唔夠

夠啊，$4,000唔報團可以唔使慳住用。
報團可以諗下真槍實彈場。

巴打你正正做左我想做既野，希望我有一日都可以好似你咁 祝你生活愉快

多謝，你都一定可以，起碼試咗先知要點走落去

唔該曬樓主
真槍實彈場我就冇乜興趣，淨係報左核電廠

想問巴打呢家係咪打緊仗，尋日同朋友講起佢叫我唔好去東邊

係啊唔好去太東邊，好似有幾個城市獨立咗

如果去烏克蘭開間糖水鋪，類似B仔嗰D，有冇得諗

治安如果？

真係未見過港式糖水，但雞蛋仔都畀佢地改哂樣，可能都要就返佢地口味。不過創業嘅嘢咩都有得諗，巴打本身做盛行？

內藏芝士火腿，再包住香蕉配朱古力醬嘅雞蛋仔

上網睇啲index唔算好，但我試過幾次夜街都無事，可能時運高，唔敢講實。

樓主用咩簽證留係嗰邊？ 好葡萄

遲D一月AL飛Lviv同佢去玩 2年內移佢過黎
不過Long D好Sad 好羨慕樓主有得日日見

我記得你個故事，坦白講幾甜幾屈，巴打有無telegram?

我旅遊簽得3個月，雖然有申請work permit但同女朋友決定唔留喺烏克蘭所以無用到。

個人認為Lviv 冇乜好睇喎，Kiev就值得留耐啲

女朋友話想去就去 我無乜所謂

交流下

想問下樓主 如果唔係太大駛嘅話 喺烏克蘭易唔易搵到工應付三餐+租金（侍應、收銀、接待員等等）

同埋烏克蘭有冇公司請IT狗

有故聽？
有冇link?

岩岩先見到個post
半年前去過烏克蘭
幾鍾意Lviv 個邊
有時間追下post先

不過唔好講烏唔烏克蘭，單單講去另一個國家長期生活、移民
我都覺得好難，最重要係屋企人係哂香港，屋企人無拿拿有D乜野事都好難好快番到香港

岩岩先睇到呢個POST
先LM

樓主得閒既話上黎POST多幾張相

自己都好想出走一次
但英文極差 無其他語言

Pish, add oil bro!

想問十一月去大約咩天氣？
八九日夠唔夠玩

垃圾儒家文化先係咁 歐美就唔會
東亞中日韓先會主要係咁

咪係
明明日本同香港已經好似
D人係咪未出過東亞

樓主睇唔睇波 有冇留意烏超

ukraine行Martial Law 樓主點睇 睇新聞幾大獲

啱啱嘗試喺telegram 聯絡巴打

前者我覺得睇城市，首都通脹好勁，生活真係唔易。同埋搵當地銀要識烏/俄文，門檻唔低。

佢地IT/programmer好似幾盛行，但都係做返外資，本土唔多發展。

語言能力直接影響生計呢一點依家感受好深

一齊增值自己，喺香港坐到個人都呆吓呆吓，依家先嚟行其實都幾吃力，但勝在有種夢想成真嘅感覺推動住

Ushushush，唔夠能量又上嚟集一集氣

十一月好似都未落雪，要12-2月先有，8-9日夠快走3個城市，但唔係夏季唔使去Odessa，去齊Kyiv & Lviv就夠哂數。

無
但試過撞啱佢地睇完波嘅時候又喺超市濕緊坪，咁啱嗰次係搗亂咁成個超市啲嘢亂開嚟食同飲，周圍都係垃圾，無性。

如果啲嘢即時平哂可能係旅行嘅好時機

好多國家球迷飲醉就係咁

get a local gf, help you to energize yourself, all the best bro.

出年想去烏克蘭
有無話咩季節去多d野睇?

樓主依家喺嗰邊生活成點？
睇到有另一位巴打喺烏克蘭帶有溝女，係想試下嘅，不過如果溝到嘅話想喺嗰邊住，不過唔知嗰邊易唔易攞working visa,同埋唔知有咩生意可以搞，做Uber司機唔知得唔得

Thanks bro, will do! Probably doing

我推薦1月去玩雪，佢地有聖誕節同新年，又可以滑埋雪。嚟個反轉夏季Odessa，復活節可能都有嘢望。好似8月係二戰啲紀念日，9月係咩獨立日。

Russian Far Eastern University got Russian language for beginner, only 10 months course, can get student visa and then use this 10 months time to find gf, get a legit working permit, that is how to kickstart thing in foreign country, Russia can issue you citizenship after you married Russian chicks for 3 years, and also spoken Russian is passable or good

說來話長，走咗去丹麥住咗兩個月，無住烏克蘭了
係咪帶巴打去蒲嗰位，幾頂癮。
Working visa好易攞，你自己開間公司就可以有work permit，用呢個去申請working visa再每年都續期就可以。
我估都係出入口生意，有價差，肯做應該都有得賺。
Uber真係要識講烏/俄文，我估首都會易啲搵到食。

I prefer Ukrainian

Ukraine chicks are most likely Brunette, Russian chicks got more blondes, not brunette,

RUSSIAN CITIZENSHIP BY MARRIAGE
Call it From Russia with Love. For years, men have been flocking to Russia and neighboring countries to meet derisively-termed “mail order brides” that they immediately bring back to the United States.
It is possible to turn the tables. Russia is one of many countries that offers an expedited or more simple path to naturalization for spouses of their citizens.
Upon marriage to a Russian citizen — resident in Russia — foreign spouses are eligible for a residence permit regardless of whether the country’s quota on foreign residents has already been filled that year.
Amazingly, you can start the process by simply walking into the appropriate government office. No appointment needed. No nonsense.
After three years of marriage and tax residency in Russia, you are eligible to apply for naturalization. You will need to have some level of fluency in the Russian language, which is easier to learn than you might think.
And, unlike the US or Europe, Russia’s tax rates are quite low and most income is taxed at a flat rate.
Russian citizenship may seem like an unlikely route to a second passport. For some, however, it could be the right solution. That is why it is so important to know exactly what you need from a second citizenship.
Ultimately, Russia is one of three major superpowers, even despite their current economic woes. The risk that a superpower could make life difficult for its citizens by implementing laws like FATCA is always possible.

咪話冇益你

巴打對俄藉嘅興趣唔低喎